今季車路士點樣先可以對陣皇馬

急不及待想睇古圖斯剷草了

如果車路士踢到R聯，根據R足協一貫作風，好快幫兩隊安排對陣，可惜轟仔矛得踢R年。

下年啦

超級杯

皇馬踢歐霸

皇馬小組賽第三去歐霸咪得囉

鍠喺歐聯分組賽拎第三落歐霸

死皇狗夠彊落黎歐霸踢

古圖斯入波剷草

派咗亞依去華倫報仇了